點睇我地利記有兩個入選金球獎？

估唔到英超挑戰盃份量咁重

英超冠軍嚟

我轟都係得兩個入選

我地暴聯歐霸冠軍一個都冇

迪基亞

已經係我皇既人

比想像中少

Coutinho & Mane last season: 27 goals, 15 assists. Both Ballon d'Or nominees.

Alexis Sanchez: 30 goals, 15 assists. Not a Ballon d'Or nominee.

山狗反雲

金球獎=利狗

咪又係去睇人攞獎

25最好快啲躝

都好，起碼有得j

山狗

死沙高

蝗狗又出賤價買人啊
搶得過psg咩

再嘈買埋你馬達

一個即刻傷左 一個25